有無人好享受失戀嗰種痛？

好驚以後睇化哂
搵唔返種感覺

一次就夠

一次都嫌多
痛撚咗四年都仲痛緊